有冇係尖沙咀呢頭既巴絲，入一入黎

做乜今日金馬倫道同加拿芬道咁撚臭